岩又重睇左breaking bad

仲係無劇可以超越到佢既地位，雖然skyler d劇情都係要飛住睇，但其它位真係無得頂

GOT